林鄭段錄影個重點明明係堅決拒絕四大訴求

五份一杯滿同四份五杯空，係觀點與角度。

所以今日重點係:
繼續向示威者施加「暴動」罪名
全力追究示威者，消滅反對聲音
全力包庇警隊濫權，警黑勾結
決不實現「雙普選」

而對於所謂「撤回」
政府絕對唔係讓步，只要帶你遊花園
六月尾開始驚佢出撤回呢招會令運動從內部瓦解
同一招暫緩，壽終正寢，已經出過兩次，亦失敗過兩次。幸好運動發展到今日撤回係香港人眼中係只最低既訴求，五大訴求決一不可連發開口夢都識講
所以大家都估到政府想緩和既並唔係香港人，出面已經好多post解釋左

由六月開始
「反送中示戚」，「反修例遊行 」
「Anti Extradition Bill Protest」
各地媒體都常係用呢種字眼作報導
外國人未必會跟到咁貼，對事態發展無我地咁清楚，外國記者都唔會每日上連登，一般外人只靠新聞內容，甚至只係標題去了解「真相」
潛而默化會令佢地認為反修例係抗爭既重心，Withdraw 係最大既Demand，其他四個訴求相對不重要

「香港政府已經撤回左條例，你地仲出黎反送中示戚？」
「雖然係遲左，但政府始終有讓步？」
「做人要見好就收」
「Hong Kong Protesters Victory!!!」
維持現狀只會陷入出師無名危機

香港人都知林鄭講野唔可信，Withdrawal proposal 係唔等於withdraw，亦唔會因此而停止抗爭
但外國人未必知咁多
與其說服同解釋fakewithdrawn
不斷比對方用言語藝術轉移視線，消耗熱度
不如直接將運作帶入下一階段
除左要宣傳5Demandnot1Less, Refuse4Demands
更要釐清香港人實則要爭取既遠遠高於撤回修例
主導焦點定義，令文宣更有效率

下半場開始 為運動正名
Water Revolution 又好 Time Revolution 又好 Autonomy Revolution又好 Pepe Revolution 都好，盡快要令運動同反送中脫離直接關係

焦點放係Spring Pocket, Hong Kong Human Rights and Democracy Act, 爭取Dual Universal Suffrage

Summer be Water!
Fight for Freedom!